普巴係咪同巴洛迪尼同一種人？

同樣自我中心, 言行同樣誇張
不過巴洛迪尼有腦殘、神童、孝順光環
一個頂級pr，個球員定義為「天真」；一做低能pr，個球員定義做「串」

巴神腦殘都係整死自己生涯
普巴一個足以摧毀一支球隊

普巴冇adidas 的話 遲早收皮

可能兩個同一隊會負負得正

加多個伊巴呢？
伊巴高大靚仔，國家英雄icon
但都係自大誇張

咁普巴pr到底羊啲咩？

其實我係想知

點解：
伊巴、巴洛迪利可以令人又愛又恨
普巴、泰維斯就會得罪全世界人

一樣都係力架

伊巴人品麻麻
但好有職業素養喎
30幾歲都場場跑跑，無偷懶
普巴鍾意就認真唔想踢就hea
邊有得比

重點係
巴洛迪利無搞小圈子
普巴有

巴神戇鳩到燒左自己間豪宅
普巴敢玩到咁大？

同一個經理人
Carmine "Mino" Raiola is an Italian-born Dutch football agent representing a number of well known players, including Zlatan Ibrahimović, Paul Pogba, Henrikh Mkhitaryan, Marco Verratti, Gianluigi Donnarumma and Mario Balotelli.

巴洛迪利起碼無玩政治扮大佬

一個扮傻 一個真係傻

人地蛆甩都甩唔切
知道呢條友遲早出事
係獌咁on9接火棒

我唔多信施丹會咁on9拿屎上身

陰謀論：當拿隆馬、巴洛迪尼、普巴、伊巴既自大係marketing pr plan角色塑造?

即係個經理人除咗「自大」之外，唔識包裝一個球星，一本通勝睇到老

一成不變，所以有人成功，有人失敗